（通識）成功破左催淚彈！

用
原來用水淋就得！